大西北一齊打羽毛球

有冇大西北既朋友都鐘意打羽毛球但冇伴？

想搵人一齊夾時間打

有興趣 之前有個類似既gp但死左
同埋冇人肯book場

Book場係咪要6點去排隊？

雖然唔係住大西北 但夾到時間都有興趣打

朝早起身上網book都ok既

可以啊

你會開個group定點？

TM 巴 lm

開個WhatsApp group大家ok?

都係book場既嘅問題...上網好難book到正常時間, 得啲8-10

有興趣一齊打就填份google form

已填

呢排開始做運動，巴打介唔介意同新手打

冇技巧都可join ?

因為我冇tg 所以淨係會開whatsapp group 麻煩大家留電話

新手冇技巧都得架
至在大家一齊玩下